//>>built

define("dojo/cldr/nls/tr/buddhist", {"days-standAlone-short":["Pa", "Pt", "Sa", "\xc7a", "Pe", "Cu", "Ct"], "months-format-narrow":["O", "\u015e", "M", "N", "M", "H", "T", "A", "E", "E", "K", "A"], "field-second-relative+0":"\u015fimdi", "quarters-standAlone-narrow":["1.", "2.", "3.", "4."], "field-weekday":"Haftan\u0131n G\xfcn\xfc", "field-wed-relative+0":"bu \xe7ar\u015famba", "field-wed-relative+1":"gelecek \xe7ar\u015famba", "dateFormatItem-GyMMMEd":"G d MMM y E", "dateFormatItem-MMMEd":"d MMM E", "field-tue-relative+-1":"ge\xe7en sal\u0131", "days-format-short":["Pa", "Pt", "Sa", "\xc7a", "Pe", "Cu", "Ct"], "dateFormat-long":"G d MMMM y", "field-fri-relative+-1":"ge\xe7en cuma", "field-wed-relative+-1":"ge\xe7en \xe7ar\u015famba", "months-format-wide":["Ocak", "\u015eubat", "Mart", "Nisan", "May\u0131s", "Haziran", "Temmuz", "A\u011fustos", "Eyl\xfcl", "Ekim", "Kas\u0131m", "Aral\u0131k"], "dateFormatItem-yyyyQQQ":"G y/QQQ", "dayPeriods-format-wide-pm":"\xd6S", "dateFormat-full":"G d MMMM y EEEE", "dateFormatItem-yyyyMEd":"GGGGG dd.MM.y E", "field-thu-relative+-1":"ge\xe7en per\u015fembe", "dateFormatItem-Md":"dd/MM", "field-era":"Miladi D\xf6nem", "months-standAlone-wide":["Ocak", "\u015eubat", "Mart", "Nisan", "May\u0131s", "Haziran", "Temmuz", "A\u011fustos", "Eyl\xfcl", "Ekim", "Kas\u0131m", "Aral\u0131k"], "quarters-format-wide":["1. \xe7eyrek", "2. \xe7eyrek", "3. \xe7eyrek", "4. \xe7eyrek"], "field-year":"Y\u0131l", "field-hour":"Saat", "months-format-abbr":["Oca", "\u015eub", "Mar", "Nis", "May", "Haz", "Tem", "A\u011fu", "Eyl", "Eki", "Kas", "Ara"], "field-sat-relative+0":"bu cumartesi", "field-sat-relative+1":"gelecek cumartesi", "field-day-relative+0":"bug\xfcn", "field-thu-relative+0":"bu per\u015fembe", "field-day-relative+1":"yar\u0131n", "field-thu-relative+1":"gelecek per\u015fembe", "dateFormatItem-GyMMMd":"G d MMM y", "field-day-relative+2":"\xf6b\xfcr g\xfcn", "months-standAlone-abbr":["Oca", "\u015eub", "Mar", "Nis", "May", "Haz", "Tem", "A\u011fu", "Eyl", "Eki", "Kas", "Ara"], "quarters-format-abbr":["\xc71", "\xc72", "\xc73", "\xc74"], "quarters-standAlone-wide":["1. \xe7eyrek", "2. \xe7eyrek", "3. \xe7eyrek", "4. \xe7eyrek"], "dateFormatItem-yyyyMMMEd":"G d MMM y E", "days-standAlone-wide":["Pazar", "Pazartesi", "Sal\u0131", "\xc7ar\u015famba", "Per\u015fembe", "Cuma", "Cumartesi"], "dateFormatItem-yyyyMMM":"G MMM y", "dateFormatItem-yyyyMMMd":"G dd MMM y", "field-sun-relative+0":"bu pazar", "field-sun-relative+1":"gelecek pazar", "quarters-standAlone-abbr":["\xc71", "\xc72", "\xc73", "\xc74"], "eraAbbr":["BE"], "field-minute":"Dakika", "field-dayperiod":"\xd6\xd6/\xd6S", "days-standAlone-abbr":["Paz", "Pzt", "Sal", "\xc7ar", "Per", "Cum", "Cmt"], "quarters-format-narrow":["1.", "2.", "3.", "4."], "field-day-relative+-1":"d\xfcn", "field-day-relative+-2":"evvelsi g\xfcn", "dateFormatItem-MMMd":"d MMM", "dateFormatItem-MEd":"dd/MM E", "field-fri-relative+0":"bu cuma", "field-fri-relative+1":"gelecek cuma", "field-day":"G\xfcn", "days-format-wide":["Pazar", "Pazartesi", "Sal\u0131", "\xc7ar\u015famba", "Per\u015fembe", "Cuma", "Cumartesi"], "field-zone":"Saat Dilimi", "months-standAlone-narrow":["O", "\u015e", "M", "N", "M", "H", "T", "A", "E", "E", "K", "A"], "field-year-relative+-1":"ge\xe7en y\u0131l", "field-month-relative+-1":"ge\xe7en ay", "days-format-abbr":["Paz", "Pzt", "Sal", "\xc7ar", "Per", "Cum", "Cmt"], "days-format-narrow":["P", "P", "S", "\xc7", "P", "C", "C"], "dateFormatItem-yyyyMd":"GGGGG dd.MM.y", "field-month":"Ay", "days-standAlone-narrow":["P", "P", "S", "\xc7", "P", "C", "C"], "field-tue-relative+0":"bu sal\u0131", "field-tue-relative+1":"gelecek sal\u0131", "dayPeriods-format-wide-am":"\xd6\xd6", "field-mon-relative+0":"bu pazartesi", "field-mon-relative+1":"gelecek pazartesi", "dateFormat-short":"GGGGG d.MM.y", "field-second":"Saniye", "field-sat-relative+-1":"ge\xe7en cumartesi", "field-sun-relative+-1":"ge\xe7en pazar", "field-month-relative+0":"bu ay", "field-month-relative+1":"gelecek ay", "dateFormatItem-Ed":"d E", "field-week":"Hafta", "dateFormat-medium":"G d MMM y", "field-year-relative+0":"bu y\u0131l", "field-week-relative+-1":"ge\xe7en hafta", "dateFormatItem-yyyyM":"GGGGG M/y", "field-year-relative+1":"gelecek y\u0131l", "dateFormatItem-yyyyQQQQ":"G y/QQQQ", "dateFormatItem-GyMMM":"G MMM y", "field-mon-relative+-1":"ge\xe7en pazartesi", "field-week-relative+0":"bu hafta", "field-week-relative+1":"gelecek hafta"});

