//>>built

define("dojo/cldr/nls/hu/japanese", {"field-sat-relative+0":"ez a szombat", "field-sat-relative+1":"k\xf6vetkez\u0151 szombat", "field-dayperiod":"napszak", "field-sun-relative+-1":"el\u0151z\u0151 vas\xe1rnap", "field-mon-relative+-1":"el\u0151z\u0151 h\xe9tf\u0151", "field-minute":"perc", "field-day-relative+-1":"tegnap", "field-weekday":"h\xe9t napja", "field-day-relative+-2":"tegnapel\u0151tt", "field-era":"\xe9ra", "field-hour":"\xf3ra", "field-sun-relative+0":"ez a vas\xe1rnap", "field-sun-relative+1":"k\xf6vetkez\u0151 vas\xe1rnap", "field-wed-relative+-1":"el\u0151z\u0151 szerda", "field-day-relative+0":"ma", "field-day-relative+1":"holnap", "field-day-relative+2":"holnaput\xe1n", "dateFormat-long":"G y. MMMM d.", "field-tue-relative+0":"ez a kedd", "field-zone":"id\u0151z\xf3na", "field-tue-relative+1":"k\xf6vetkez\u0151 kedd", "field-week-relative+-1":"el\u0151z\u0151 h\xe9t", "dateFormat-medium":"G y.MM.dd.", "field-year-relative+0":"ez az \xe9v", "field-year-relative+1":"k\xf6vetkez\u0151 \xe9v", "field-sat-relative+-1":"el\u0151z\u0151 szombat", "field-year-relative+-1":"el\u0151z\u0151 \xe9v", "field-year":"\xe9v", "field-fri-relative+0":"ez a p\xe9ntek", "field-fri-relative+1":"k\xf6vetkez\u0151 p\xe9ntek", "field-week":"h\xe9t", "field-week-relative+0":"ez a h\xe9t", "field-week-relative+1":"k\xf6vetkez\u0151 h\xe9t", "field-month-relative+0":"ez a h\xf3nap", "field-month":"h\xf3nap", "field-month-relative+1":"k\xf6vetkez\u0151 h\xf3nap", "field-fri-relative+-1":"el\u0151z\u0151 p\xe9ntek", "field-second":"m\xe1sodperc", "field-tue-relative+-1":"el\u0151z\u0151 kedd", "field-day":"nap", "field-mon-relative+0":"ez a h\xe9tf\u0151", "field-mon-relative+1":"k\xf6vetkez\u0151 h\xe9tf\u0151", "field-thu-relative+0":"ez a cs\xfct\xf6rt\xf6k", "field-second-relative+0":"most", "dateFormat-short":"GGGGG y.MM.dd.", "field-thu-relative+1":"k\xf6vetkez\u0151 cs\xfct\xf6rt\xf6k", "dateFormat-full":"G y. MMMM d., EEEE", "field-wed-relative+0":"ez a szerda", "field-wed-relative+1":"k\xf6vetkez\u0151 szerda", "field-month-relative+-1":"el\u0151z\u0151 h\xf3nap", "field-thu-relative+-1":"el\u0151z\u0151 cs\xfct\xf6rt\xf6k"});

